連登仔仲敢唔敢執利是？

記得之前有連仔開POST話廁所執到利是

好驚驚呀 咁我以後都唔敢搭地鐵，如果預到喪屍點算

大家請記住：
連登乞衣---EDO脆餅
(被追擊後新名：咖啡走甜）

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔你上水未？